# Скрипт по принудительной смене паролей и рассылки на почту юзера

При утверждённом деплое убрать temp_mail и убрать логику проверки по этому массиву, чтобы всем остальным дошло письмо, кто находится вне этого массива

GET-запрос:

```
/mail-templates/ready-template/password
```
